[突發]文宣組入來，疑似用手指挖示威者對眼掙扎期間被咬甩。

有冇人fact check?

推

7月14晚一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子強行衝入沙田新城市廣場。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士身穿香港警察防暴裝備，但沒有委任證並使用反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。其後更突然衝入新城市廣場毆打無辜平民，製造混亂一批市民聯手制服其中一名恐怖分子，值得表揚。

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

推fact check

push